<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" version="2.0"><channel><title>Rockett</title><description>Un nuevo comienzo</description><link>http://localhost:2368/</link><generator>Ghost 0.11</generator><lastBuildDate>Fri, 06 Jan 2017 10:05:07 GMT</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:2368/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title>Un nuevo comienzo</title><description>&lt;p&gt;Cuando empecé TierraAndroid, el mundo de Google y su plataforma móvil estaban al tope del juego, parecía en ese entonces que lo único que quedaba para el equipo de Sundar Pichai era subir y seguir subiendo, e incluso, Google mismo movió iniciativas con otros sitios, caracterizadas por el tema más&lt;/p&gt;</description><link>http://localhost:2368/un-nuevo-comienzo/</link><guid isPermaLink="false">c8e896ca-3ddf-4084-95eb-3e1ed25f9a0a</guid><dc:creator>Sergio Solorzano</dc:creator><pubDate>Fri, 06 Jan 2017 09:52:13 GMT</pubDate><media:content url="http://localhost:2368/content/images/2017/01/nuevofinal.jpg" medium="image"/><content:encoded>&lt;img src="http://localhost:2368/content/images/2017/01/nuevofinal.jpg" alt="Un nuevo comienzo"&gt;&lt;p&gt;Cuando empecé TierraAndroid, el mundo de Google y su plataforma móvil estaban al tope del juego, parecía en ese entonces que lo único que quedaba para el equipo de Sundar Pichai era subir y seguir subiendo, e incluso, Google mismo movió iniciativas con otros sitios, caracterizadas por el tema más candente del momento: El siguiente "billón" de instalaciones de la Plataforma. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src="http://localhost:2368/content/images/2017/01/Screen-Shot-2017-01-06-at-12.56.36-AM.png" alt="Un nuevo comienzo"&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si bien estamos a poco menos de dos años de dicho movimiento , una cosa es clara, &lt;strong&gt;&lt;em&gt;Android ya no es lo que era antes.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La tecnología sigue cambiando, este CES 2017 es la muestra de eso y aunque todas las plataformas sigan creciendo, hoy más que nunca creo que el terminal que tengas, no afecta en nada tu experiencia de usuario. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Llegamos al tan esperado sueño, los terminales &lt;em&gt;budget&lt;/em&gt; son lo más buscado, un teléfono de $99 dólares chino o no, puede darte una excelente experiencia de usuario que hace 2 años solamente hubiéramos soñado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoy Sundar Pichai dijo que el siguiente margen de teléfonos baratos serían $30 dólares, y ya veremos en 2 años, para ese entonces, estoy muy seguro, que lo lograrán.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con esto, decidimos empezar desde nuevo, un nuevo comienzo, enfocado en otro aspecto que quizás no a muchos les interese, pero que poco a poco tomará fuerza, &lt;em&gt;lifestyle gadgets&lt;/em&gt;. &lt;strong&gt;Si, esos aspectos de la domótica, cultura popular y redes sociales que poco a poco evolucionarán de ser un nicho a ser nuestro siguiente estilo de vida.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En lo que eso sucede, esto es &lt;strong&gt;Rockett.io&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>